上lihkg之後 我睇野越來越慢

點解會咁

之後就知道睇野係越來越快

因為你老花愈黎愈嚴重
btw真係快好多